Azar訪台講緊presidency中文定president xi

5:48

個音似 si 唔係 shi
所以應該係presidency

唔使拗 一定係讀錯
根據前文後理同語文習慣 冇可能用presidency
就算退一萬步 文法上都應該係the presidency

留名

聽人話係想講president tsai but讀錯

Twitter 有台灣人解咗
傳送門：

Tsai 鳩讀